如果面對full modular 火牛啲線 俾人當垃圾連埋個盒掉左？

我老母係咪痴線 激死我

點解要咁對我

我諗都俾人掉左一排

要用先搵個盒時 發現成個冇左

啱晒
自己customize

個d線搵原廠買返啦

唔好傻啦 舊嘅唔去 新嘅點嚟
係時候買啲 Sleeved Custom PSU Cable

樓主老母：衰仔留啲原廠線做乜係都cable mod

用custom 線
揀返板同機箱
長度幫你計好晒

不過貴

訂條線

可以去代理買返

邊到有

去cable mode到訂線

逃佬大把

full custom 長度/顏色/材料, 又唔貴

點解自己唔執好?

屌我搵返了

俾人成盒野放左係廚房個櫃個角落

好撚彩

淨係線都3/400蚊 咁都唔貴

jm9

d 線可以自己配，不過要搵岩型號同長度

執得返梗係執 樓主應該冇呢個機會